[突發]土瓜灣塞車

做咩事逢親星期五都塞

有無人喺附近塞緊

係海悅廣場對出

我呀屌

岩岩好似通返少少

屌，又係九龍城迴旋處

你坐巴士就仆街喇
小巴轉左落馬會再喺宋皇台道上橋走得甩